藍屍群：那位因武漢肺炎去世是我們谷友 我哋會秉持你精神

我哭撚左好耐😂 matt 哥

RAP?

RAP

matt哥

Rap 熱烈地彈琴熱烈地唱？

要RAP隻罪與罰

yo! what's up man 有條友死q左yeah

Yo... Yo...

MATT 哥

Matt哥想rap番首破地獄先

R.A.P.

笑死

RAP？

拉鳩呢班垃圾做謠啦

武漢無事兒

相信政府 唔怕

Check... Check... Check啲鳩...

Yo

RAP IN PIECES

牠只想教你 磨練更謙卑一個你
多反省你 對人對己 易犯禁忌

R.A.P

BARRY LAM: 可唔可以將我軀體立刻火化

又話武漢肺炎呢個term係歧視

[緊急聯署] 呼籲研發出肺炎解藥的美國藥廠供貨香港

R.A.P.

好正

yo yo check yo
今日我地好齊人
喺晒hospital好失魂

A字同I字距離咁遠都打錯

R.A.P？

Yo Yo Yo what up BITCH

Oh you die

係咪樓主嚟

rest above penises

Rap乜撚??係咪呢種

食～軟雪糕！雪糕！雪糕！
食～軟雪糕！雪糕！雪糕！

當全世界都在封鎖中國人時，香港人還要繼續當中國人嗎？
武漢的血淋淋的教訓，香港人還要繼續當中國人嗎？

武漢肺炎是香港獨立最好的機會！

R.A.P🙏🏻

A同I差咁遠唔會係打錯掛

開心到要RAP 屌佢老味

Rest At Pieces

人哋係Matt哥呀

冚家hi hi hi, 小你亞Matt 正仆街

Rap
藍屍係咁上吓水準

matt哥都唔識，好打極有限

Matt哥

Yo man

死左都要rap番生

SAMMI

哭能左

我地有人死咗
Yoyoyo

茫茫酆都中 重重金剛山

matt 哥一post 完樓主就cap 咗？

Matt哥好野

死撚左又點通知你協助呀屌

想打rip 定rape

Yo Yo Man

喪禮對住佢rap
RAP番首三字經先

人之初 性本善 (ft. 曹撐狗）

我都哭佐好耐

R.A.P.
藍屍果然係藍屍

唔止要秉持佢既精神 仲要追隨佢既步伐

假膠同真心膠咁大分別都分唔到

RAPE🙏

睇黎你唔知matt哥係咩人

藍屍弱撚智又一鐵證 ... rap rap rap

可能佢係MITT哥 打錯做MATT

matt哥岩岩send出黎樓主就cap左

真係好

藍絲黑警死全家

民建聯又無左幾票

RAP

yo.... yo.......

排隊落去見毛主席？

好鬼正
Yoyoyo

咁都有得笑

karma

唔小心笑咗出聲

R.A.P

死左仲rap

佢好似出咗名假膠曲到圓

MC Matt！

Matt哥都唔識.....

原來真係好多人唔識matt哥

rape?

Rap

上面咁多人唔識 曲神 Matt哥

恭祝你生辰撼穿個頭，慶賀你死埋老竇
今日R A P

Rest alone in purgatory

點解我要識

樓主好明顯係matt哥

邊撚個matt哥呀
唔講以為佢係天琦一定要識

快D去團聚LA

let’s r.a.p 首香港地

rap 正到呢

成谷快啲全撚部死撚哂佢啦

仲賤過rest in pieces

一陣樓主搞到人哋俾人踢就唔好啦

講咁多扥撚咩，咪又係蝗一隻

唔知matt哥咩料既真係唔應該講出黎

"最緊要人有事" 呢句應該聽過喇掛？

matt哥不愧為我偶像 check it out

rap

Mc Matt

落去團聚就得 唔洗秉持啦
一谷人最緊要齊齊整整

Lil Matt

Savage Matt

6Matt9

出左幾多力要一定識呀
係fb抽下水就講到通街都要識咁

Matt哥響藍絲群都成日畀藍絲話係鬼架啦

但matt哥愛黨愛國既心可昭日月

RAP YOYOYO
今日~我地~好齊人~

你咁講又好似你有道理喎，
聽都未聽過似乎係威啲，咁我轉駄，我唔識

暗明喻RAPE

冇人想知你識唔識呀

係你講到個個都要識咁先
唔識佢有幾撚出奇？
佢係邊位一定要識？

佢地用fb抗爭緊係識

我真係答你唔到唔好介意，
我都唔知佢乜水

威你老母咩 你用fb抗爭架？
自己又要反問串人唔識
而家話唔識又要比你串
靠你班暖軍剩係識開fb去光復香港就死得

真係有rap

佢係咩名人？

Matt哥好波

藍屍掛，佢icon都有藍絲
我真係唔識吖嘛，咩阿matt我真係未見過

Hack左？

Matt哥喎
mon post狗都識
ching坐左幾耐？

識完香港就光復咗唔洗出去抗爭？

Sorry
我69出黎到依家
真係唔撚識

我剩係識幾時出去遊行
唔識上fb睇下有咩笑
睇人抽水
Sorry囉

係維園塞到2046悶到爆先上FB睇Matt哥
不過話事話個台都幾廢
成日一係Delay 一係死埋

咪係 仲串人唔識佢

Mitt哥

咩精神？
一齊去武漢包二奶，肺炎送性病？

抗爭就係無底線乜都做咖啦
出完去仲要去簽名同上twitter

無氣答你喇，我啱啱先同個唔太熟既警甴fd屌完一輪
你當我口癢啦你鍾意屌我就屌啦，
無謂係呢個平台度大家爭拗呢啲咁小既事

In Matt gor I trust

本身有人留意開fb咪識
無睇開咪唔識
係你講到咁嚴重 一定要識咁
Ok唔嘈

聽講病毒可以經網絡傳播

屌你

matt哥 r.a.p.

藍屍果然有人性，朋友死咗要rap幾句開心下！

matt 哥好有rap既精神
好real

真係唔識 啱啱走咗去睇

Rest As soon as Possible？
R.A.p

matt who? 真係唔識

上下掉轉睇

係咪假膠

變喪屍

Rap 💃

齊齊整整全部中哂

rap yoyoyoyo

唔駛急，排住隊，下個到佢哋

早「曰」
條鹹魚自己講「我好返啦」

嘴裏說rip, 身體卻Rap

佢玩假膠玩咗好耐啦

Rest another place

skrskr

RAP起來

Reincarnate As Pig

Matt哥都唔撚識你就摺埋啦
成個新會員咁俾人笑鳩未撚睇過篇潮文咁係度發爛咋

準備團聚？

死撚左點通知？

好多呢d自己友 ，陳合皮個d
整個藍絲icon撚鳩佢地

Yo yo 我地今日好齊人
喺哂地府好失魂

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友。

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

R.A.P
Rioters Are Police

第一個笑點係RAP

第二個笑點係秉持咩精神 返支那包二奶之後中招病死既精神？

改名叫mad啦 rap yo yo check it 9

Hey yo~
估唔到你會死得咁早
我唔會難過仲要過得好好
☝🏼係唔係咁RAP😌

屍骨未寒

就猴住佢個武漢雞老婆

成班人渣

快去武漢，不過封咗。經深圳灣去深圳啦。

天水圍巧gang gang

null

I rap the police I rap the government

秉承精神，全家去死

R A P 🙏

lets rap

This is LMatt from HK city! Drop the beat

係精神嘅

人死左仲要唱RAP

想打RAPE呀

Rest as pieces

你都快去 Rap 啦藍屍matt

yo

佢仲大愛過你

哭㑷佐

佢地嘅精神係咪屌鳩戴口罩嘅港毒？

S

返大陸見二奶

落地獄見

睇到哭𠹌咗

想你地滅谷

matt哥in the house

Yo, check it out

admin咁掛住佢咪無裝備入isolation ward囉

狂賀

留言笑到HIHI

睇到RAP即刻笑咗

RAPYO MAN!我地谷友死咗，都要照RAP返首慶祝，YO YO

秉持佢精神即是係相信正苦，上中国武汉染肺炎最後死埋？

秉乘乜野遺志？上去武漢玩幾日？

matt哥😂

其實漏咗個"E"字

收嗲啦屌你老母

都唔講你連Matt哥都唔識
點解你覺得要cap圖大家先知A同I隔好遠？

秉承佢傳染肺炎嘅精神？
讀多啲書字都串錯RAP乜尻

捐錢？

If we sick, you sick with us.

咩精神？

武漢有嘻哈

R.A.P.?

Rest As soon as Possible?

Yo~ hey man, over your dead body

希望死者康復

別怨新聞這麼假

中肺炎。。中肺炎。。中肺炎。。完

matt哥應該係高登仔黎
D假膠功力拍得住塑膠旺同有6人

屌你
真係好撚正

照顧佢妻兒=食埋佢隻大陸雞
再叫兩個細既養兒防老
最後全家

Matt 係假膠嚟

男屍group

rap,

A字同I 字係keyboard 上差咁遠

可唔可以叫tommy rap 多次

Sir skr 🤙🏻

武漢肺炎去世呀
係我地既谷友

大家繼續rape 落去

今日RAP

jm9

沒事兒
相信黨
人必有一死

Rest As Piece

秉持佢精神, 中WARS, 染全家

Yo！check this out.

yo yo check

係肺炎疫情緊張嘅時候，真係多謝藍絲提供笑話，香港人先可以放鬆吓

Rap
人地都死左，咪撚引我笑好無

R.A.P

人籃腦殘水準低

有愛？ 明知武漢有毒仲返 仲傳埋比個老母係有愛？

你追下post先啦

死者早日康復
死者蘇生

藍屍

Yo check it out

Matt 哥

食緊早餐見到
笑到差啲哽死

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

樓你老母

秉持返武漢叫雞嘅精神,咁就快D去啦.

個page好頂癮叫save china但係咁支那抽水

Yo Yo 乜你真係做咗籃屍，你老婆晚晚卜野中出玩3P , 仔女改姓叫＂沙士＂，yo yo 你班弱知籃屎全部R.A.P (RIP)我吔好happy Yo Yo

會秉持你嘅精神並延續下去

即是會繼續死多D谷友?

屍在香港，精留武漢

RAP

最緊要人有事

Rap? 死左人仲rap

好有影像

係靈堂上面RAP，成班個頭係道縮下縮下，條屍係道震下震下，最後屍變坐左係道

愛達迪亞斯

Yo yo
本谷藍絲好齊人
肺炎死哂冇頭痕

仲以為Matt Force留言添

點rap法

曲王

Rap:武漢，武漢肺炎呀，武漢肺炎呀

Matt 哥！

叫佢帶撚埋谷友上路啦

I rip the police I rip the government

RAP? 咁有請小鳳姐啦

RAP 黎賀一賀佢

唔好戴口罩呀藍絲

Rap yo check it out yeah

I RAP the police
I RAP the government

Matt gor

Yo Yo! Let us RAP! Yo!

捐錢幫人搞身後事la

佢既精神係返武漢包2奶

藍絲快去

哭𠹌左成晚

matt哥好撚正

佢個fb好撚正

秉持去武漢包二奶 再惹俾黑警嘅精神

好夠嗰種老嘢扮後生feel

Yoyo!